曼徹斯特恐怖襲擊 19死50傷

希望曼聯球星無事

距離曼城同曼聯球場有幾遠

有冇詳細新聞呀？？！

最詳細，當然無線新聞CCTVB

帶炸彈入場？

爆炸頭有無事

有cable now 新聞唔睇睇tvb

tvb報導外國衰野，用心好多

三四個字車程

+1

賤種電視台

希望爆炸頭無入場，無炸斷隻腳

我都覺
會無限放大

俾個感覺你：「外國好危險，香港中國好多機遇」

死幾隻獌狗

今次死獌迷

最好死連加特同爆炸頭